講定先 727元朗 728上環

無論727發生既事幾荒謬
728一定唔可以鬆懈 繼續向極權政府施壓
唔好忘記黑警濫暴濫權 依家仲可以逍遙法外
唔好令咁多位手足既血白流
俾佢哋知道我哋嘅號召疾如風 猛如火

光復香港
時代革命

推

清算黑警

入嚟睇吓點樣淨化黑警

大家入嚟睇睇727對付落單警/黑社會嘅方法

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點